你地去差館會唔會戴口罩？

我份人冇乜防疫意識
買撚到口罩咩訓啦柒頭

人畜唔會互相傳染

對家感染醫護就講得到做得到

未入過狗屋

無病點解要帶口罩

*你老母我哋都做到㗎
你睇小我哋？
如果唔係你以為第一次點嚟㗎
上次元朗 傳手足肺炎特登畀警察拉 嗰單嘢又點嚟呀

無能就怪手足
有作為就怪對家
你想點？
你係咪搬自己嘅石頭砸自己的腳

學madam

無病一定唔入